新手想打泰拳 有無介紹

想做運動 平時完全唔做
希望培養到習慣

做運動又唔一定要打拳嘅 游水跑步都可以養成習慣 最重要係你自己願唔願意做

一齊

日地話想打泰拳 你又叫人唔好打泰拳

fu duck

沙弟

打緊

游水跑步落雨唔做得
不過我認同做運動最好混合做